北海道，三月尾四月頭有咩好玩

27/3-3/4
花海雪祭冇
破冰船又冇
就連道東三湖個架巴士都唔開
r 爆頭都諗唔到點plan
唔通真係要成個星期留係札幌
我都係想睇下自然景姐
唔怪得機票咁撚平

各位巴絲，有冇好推介
登別 洞爺 函館已經去過
一條友 非自駕

屌閪！！

求撚其啦你。

去薄野

呢個時期係北海道旅遊淡季
需然好似冇咩睇，但勝在少d遊客唔駛同人爭
去美瑛踩單車好涼爽望住個雪山景
另外想滑雪可以上旭岳

我就唔識滑雪踩單車ge
不過真係冇其他野做ge 話都有諗過好無去二世古滑雪
見佢附近乜都有浸下溫泉都好

利尻島都可以諗下

唔識渣車，d 觀光巴士正係夏天有

幾年前四月既美瑛
我覺得仲正過夏天

美瑛會join day trip 去埋旭川動物園
但之後就諗唔到去邊啦

旭山動物園有機會呢個期間閉館
你check消楚日子

checked 未收皮